[極緊急] 黃圈陷入嚴重分裂危機 跟手就圍捕泛民大佬

我諗大家入到嚟到知我講咩
連日嚟好多單分化
咁啱都係關最出名嘅黃店事
擒賊先擒王 我諗大家都明

唔好問我邊個做 我唔會知
呢啲嘢睇你信邊個 但我好肯定
中共一早滲咗落嚟做嘢
唔好諗住係同路人就一定信得過
俾幾張cap圖就一定係事實
對話可以捏造 事實可以扭曲
你唔知邊個係中共嘅人馬
亦都唔能夠抽出邊個係
只能夠講個信字

唔好忘記共產黨係做諜報情報戰起家
當年軍統戴笠一死 蔣介石已經知冇得打
大家唔係戴笠 除非你有佢諜報上嘅本事
唔係就唔好亂捉鬼
不過 大家記住一樣野 從來只有共產黨想我地分化

同時間地
你可能唔滿意泛民 我都唔滿意
但對家趁你地熱衷於分化 食花生嘅時候
開始大圍捕係事實
大家要唔要再分化 嘈落去 自己諗

同時間地 我希望大家了解多啲共產黨嘅歷史
唔係六四果啲 而係國共內戰 抗戰果期果啲
睇下土共諜報有幾勁
睇下佢地幾識揀時候策反
佢地一定係揀最有影響力果刻先叫人倒戈去共產黨
之前係一直等待

推

自推好似推唔郁

propose the next step now

根本唔需要去拗分化po
冷處理就夠

集中9月立法會

支共陷害龍門真係好陰險

共匪最拿手係分化
民眾鬥民眾
出陰招佢地最勁

消息要睇真

大家有無想過深黃都可以係中共統戰對象-佢無需要直接出面，只需搵中間人拉一派黃啲嘅打另一派無咁黃，佢已經達成目的

冇時間搞裂啦屌

Anita Wong

Push

共匪除咗分化
宣傳都好恐怖
唔好諗住藍絲啲文宣好廢好柒
共產黨當年喺中共蘇區搞好形象
好到連外國甚至美國記者都覺得
中共治下嘅蘇區好過國民黨管治好多
當然 得到天下之後就係另一回事

根本就係啦，深黃又點，原本佢地都只係普通生意佬黎，中共派人落黎捉住，唔幫中共做野就搞佢地屋企人，真係夠膽唔做咩，唔使大規模咁做既，捉住幾個分化完搞到d黃c心灰意冷都夠做啦，2014個時又唔係未試過全民心灰意冷就係佢地進擊既好機會

熱狗收割機

PUSH

呢樣真，要鬥倒共匪一定要了解國共內戰共匪點打贏國民黨，樓主要勤力啲推post，呢啲認真post唔知點解會永遠沉底，反而分化post鬥黃post英雄主義post會極速上熱門

大佬，搞黃店都要公民党支持，一個就上電視支持限聚，一個就搞尻水門

支那都係配合佢地

睇下人地 620 / 勁攣辦幾撚勁丫.

唔通陳淑莊搞尻水門先唔叫收割？

有證據就攞唔黎唔好轉移視線

你班撚屌個乜鳩好人經濟搶到幾多客阿依家

如果唔係有班智障黃納粹黃衛兵聽信五毛讒言，有共匪唔鬥係度鬥自己友，熱狗又點會有位「收割」

有咩人信得過自己諗啦
泛民成日柒下柒下都唔係新聞
支共出招成日都唔小心配合咗

總會有人誤信風向
無計

但我都相信
五毛經常一唱一和咁開po

有兩個原因
一個係支共出手推其他po
另一個係呢啲po冇花生食引唔到view

唔關黃納粹黃衛兵事(呢d標纖好撚on9)

分化班人識動之以情講到手足被呃被剝削好慘乜乜柒柒引起黃嘅同情心
而最撚鐘意騎劫手足為人抱不平係度搞事搞非係咩人

咪熱狗囉屌!!
不過近排興唔認自己係熱狗

所有分化都是小風波，唔需要吹到係危機，經歷左咁多個月咁多野，冇人會再改變對政權對黑警既睇法

急需要assemble

小風波都係一個危機
冇人知小風波會唔會吹吹下變颱風